[26/12 (一) 2pm] 膠登直播節目GalUP! ep37 (聖誕特別版)

26/12 (一) 2:00pm

聽眾phone-in三步驟
1. add Skype id: galdenlive
2. 發文字訊息話: 我想phone-in

今日節目不設限
任何聽眾要求phone-in均會被即時駁入直播室
但是
※切勿主動撥打Skype電話到galdenlive※

溫馨提示：
聽眾重溫節目可在YouTube用1.5倍速播放